有冇人覺得啲人唱k唱英文歌好撚on9

英文又屎又跟唔到歌詞又死要lur

岩牙
所以我唱日文歌

覺得樓主唱得咁撚難聽仲走去獻醜更on9

同我點完韓文歌之後話唔識唱真係想一槍打爆佢。點韓文已經ON9，還要唔識唱，浪費哂D時間~~